[加了人民币] IU入职韩都衣舍时尚总监！

唔好叫李知恩喇，叫李支那啦

作為連登仔嘅你，記得撐李支那呀！

来源标题： 首次跨入中国时尚界，IU入职韩都衣舍时尚总监！
2020年8月17日,韩都衣舍正式宣布韩国知名歌手、演员IU李知恩作为时尚总监入职。这是IU继GUCCI合作之后,首次与中国服饰品牌合作,并将深度探索时尚领域。该消息一出,立刻引发中韩时尚圈和大众的关注。

作为全能艺人,IU曾是韩国最强记录的音源女王,唯一包揽六大赏的solo女歌手;而在演员方面,IU也是连续2年提名“韩国金球奖”的女演员。此次,IU以全新身份亮相,将时尚目光锁定在连续7年全网销量领先的韩都衣舍上,又将会迸发出什么样的火花?
“韩都衣舍有5000多万名女性粉丝!真的很受欢迎!能够与如此优秀的品牌韩都衣舍合作,我特别激动、也很开心。”
——韩都衣舍时尚总监 IU李知恩

「专注与创新,连续7年领先」
韩都衣舍与全能艺人IU有着共同的追求,专注于各自领域不断前行。韩都衣舍创立于2008年,始终专注于年轻时尚领域,不仅在设计上使用了大胆的创新元素,获得年轻时尚人群的追捧;也在服装领域不断突破,是首家被《时尚芭莎》邀请连续出席纽约、米兰、首尔时装周的中国时尚品牌,并曾与GUCCI、Hermes设计师联合推出全新成衣系列;在多年的积累中,韩都连续七年占据全网销量领先地位,收获超5000万年轻女性青睐。

不仅获得诸多殊荣,为了更好地提供年轻人所独有的时尚服装,韩都衣舍还在韩国首尔建立了年轻时尚设计院,并聘请韩国时尚王崔范锡、时装设计师联合会会长洪恩珠以及多名韩国顶尖服装时尚院校系主任和教授作为设计院特聘教授,更好地研究年轻人的时尚趋势,同时培养年轻的设计新兴力量。
而IU也恰是2008年开始出道,在任何舞台上,她都会拿出百分之百的信念,专注投入;在麦克风前,她是首位一举获得韩国权威音乐榜单Gaon Chart最佳作曲奖、最佳作词奖、最佳专辑制作人奖的女歌手,也是与Taylor Swift、Billie Eilish等顶级创作人作品一同被《纽约时报》评委“音乐领域的未来”;在荧屏中,她以表演实力闯进大众视野,共有《制作人》等8部代表作被大众所熟知;初碰时尚,她多次登上全球权威时尚杂志《Marie Claire》、《DAZED》、《ELLE》、《COSMO》、《W KOREA》等,更是GUCCI韩国区品牌大使,被奉为最新“缪斯女神”。
IU对事业的信念力,与韩都衣舍对年轻时尚女装的专注不谋而合。两者的缘分也早有线索:早在为《考山探戈》这部电影应援时,IU就身着韩都衣舍的服饰,可见她一向对韩都衣舍青睐有加。此次入职韩都衣舍,IU将会参与韩都衣舍首尔年轻时尚设计院,融合全新创新理念并将发布全新产品,令人值得期待。

「百变时尚,更受年轻青睐」
专注事业的IU是舞台上的主角,也是不服从任何潮流公式的时尚先锋。她在都市剧《德鲁纳酒店》中126套造型的出色表现力,让人惊羡于她强大的时尚磁场。百变风格,任她调度,无愧为“全网女生穿搭的时髦icon”。
IU眼中的时尚天赋:服装是一种表达方式,通过不同的搭配,可以将心情和态度表达出来。年轻时尚就是可以随心所欲地尝试百变风格,这与韩都衣舍对于年轻时尚的创新态度和多元时尚风格不谋合而,两者对于年轻人所独有的时尚也指引着双方达成这次合作。
此次韩都衣舍与IU深度合作,相信可以稳立潮流浪峰,始终引领年轻时尚,给时尚界以意想不到的激情碰撞。

含淚反支恩

💜💋

強烈建議會員李知恩圖報
改名做李支那淘寶

好波！

一定係中共威脅佢做
我老婆唔會做呢啲野

爱奇艺

好靚。。。。
好想屌。。。。。

網上cap圖求9其啦

好冇誠意，我係自己改圖的